搞笑！好多用VPN嗰時登入真名account.

搞笑！好多用VPN嗰時登入真名account...
我見過用VPN登入youtube睇片，仲要係同政治有關.
我又見過用VPN登入facebook, 學校account
分享你地見過既笑料. 以為用左VPN就hide identity

識用一定用VPN登入網上銀行睇下戶口有幾多個零先

有咩問題？

最on9見過有人用VPN上網

係，我連完VPN後唔會上網，最安全

無問題，係冇嘢搵嘢嚟搞姐，你用VPN就係想隱藏身份，那你登入銀行已經暴露咗你身份啦

認真post

妳明唔明vpn運作?
開左vpn 中間d route咪定唔到妳係乜水囉師兄 弱智上連登?

銀行知你乜水呀ma

真心膠?

你係咪On9

睇呢個po 睇到成頭黑人問號

？

VPN係用黎隱藏行蹤

而唔係用黎隱藏身份

咁唔用vpn一樣知你乜水，至少用vpn 有多重保障就係唔會比一中途截數據。同埋vpn有dynamic ip。下次上網根本無人可以對返個ip 搵你

vpn 個ip dynamic㗎 叻仔

你最搞笑

點解連登咁多同樓主一樣既智障？

原來樓主弱智

VPN隱藏身分？係咪on 9?

唔識就出少句聲啦

唔知頭唔知路喺度笑人

如果係咁的話
點解銀行知，上網公司就唔知？

樓豬潛咗水

lm

想問 op 點樣用 vpn 上連登唔用原本個 account ?

條廢柴潛左水嘅？

決定推到樓主入黎道歉

其實 銀行同ISP你都實名
點樣唔知你邊個

咁你咪一世唔好LOGIN任何野囉

VPN 都唔係用黎防呢啲

我想知
有冇辦法指定某D app 先用VPN
一開咗就全部APP 上網都好慢

恭喜你成為懵建華傳人二世

究竟呢但post係做乜撚嘢

免費野慢係好正常 , 俾錢都好慢多數係揀錯 server 或者間野廢 , 一係就 level set 得太高

垃圾post就拉啦

我知啊

支耶銀行app有track device id/位置是常識吧？
等於用VPN上安心出行

但銀行以為個user係喺第二個國家上佢個網丫嘛
除非佢本身已經鎖定咗某幾個IP address係VPN server
好似Netflix咁

LM

竟然咁多人唔明
你用vpn登入幾個唔同既網站
如果政府可以access到其中幾個網站既log
咁佢地就可以透過IP黎associate到你唔同網站既identity
Dynamic IP幫唔到你咩 尤其時係當你用緊某d maintain session既網站例如Facebook 就算你轉幾多次IP 下一個GET request都包含住你最新既IP 而家好多網站用polling或者websocket 某程度上佢地可以track住你個IP既變化

唔開gps 唔得咩？
Btw 用得支那銀行 有乜資料未賣比中共

你唔好當支那銀行係傻

無人叫你用支那銀行喎
用親支那嘢連你老母幾多歲佢都會想知㗎啦

樓主弱智

係 笑OP班人忽略咗big data分析 微觀咁睇一兩個網站就當安全
所以連vpn provider都會建議經常轉server
同埋做敏感嘢要分開通道分開機做

樓主支那仔上網用vpn

白汁有啲雞皇

用開tor login 自己bank account

乜撚野

理論上， VPN 係可以隱藏身份， 佢係網絡傳輸上偽裝身份得最深既方法，連IP都可以假

已pin

呢個係每一個用VPN嘅應該要做嘅野

呢個係用VPN嘅人應該要做既野

真係新手留名學野
ip spoofing點樣pass到TCP 3way handshake

樓豬係咪用左vpn
點解揾唔到佢ge

認真mode:
Vpn 有random exit ip 可以再幫到手。
我反而想問樓主唔登入lihkg 點開pro?

你咪又login連登

ISP都知你係乜水

認同，樓豬未必講中個核心，但佢啲提醒冇錯㗎喎
仲未講有幾多人一路開住個VPN一路同人講/貼相show自己而家行蹤、位置

Sorry 我無用vpn

嘩屌你咁撚快既

Sorry 我無用vpn login. 我分兩個browser. 一個browser 用vpn extension 一個broswer 唔用vpn for login

我唔用VPN都無呢個速度個係咪router問題

WAN Aggregation 融合了兩條網路連線，將您的 WAN 傳送速度提高至 2Gbps。請使用同一規格的兩條網路線將路由器的 WAN 連接埠和 LAN 4 連接埠分別連接至數據機的 LAN 連接埠。

唔係，你VPN 係經人地電腦IP 再去目的地， 咁咪隱藏左自己本身IP 囉...

咁唔叫假IP

搞笑po